
\chapter{Технологический режим работы скважин мех. фонда}
Тут будет про мониторинг потенциала 

И про принципы управления фондом скважин на основе оценке потенциала добычи нефти.

\chapter{Экономика}

\section{Оценка совокупной стоимости владения скважины с системой механизированной добычи}

\chapter{Анализ надежности}
Здесь будет описание показателей МРП, СНО, функций надежности
Оценки среднего времени наработки
Связь показателей работы фонда с экономикой

\chapter{Факторный анализ добычи}
Тут будет описание алгоритма факторного анализа с учетом работы системы механизированной добычи
